Hij keert zich naar me toe en ziet medelijdend genoeg om een ​​lichaam aan het huilen te maken en zegt: "Huck Finn, heb je gehoord van een gevangene met peuken en schoppen, en alle moderne gemakken in zijn kast om uit te graven met?
